既然黑警混入我地 點解我地唔混入佢地？

正如標題所講 前幾次示威遊行包圍警總都有
黑警混入人群 有D黑警仲呼籲示威者衝入政總
啱啱見到警察拉黃旗叫藍屍唔好衝擊 令我突發奇想
大家都知到廢佬on9藍屍冇咩獨立思維㗎啦

假設我地搵人假扮成廢佬/藍屍 再叫佢地衝
到時嗰個場面應該幾震撼wor

理性討論

歲數既野好難扮

唔難解決 唔一定係廢佬先可以係藍屍嘅

幾個po都講 冇人理
個個都潔癖到咁點會夠人玩

無間道IV

推

連登軍師

討論下姐

成班廢佬犯緊法

有諗過咁做 但係到時佢哋推你出黎話係你指使

唔係叫你冒警 係叫你扮激進藍屍示威者